殺死幾十億人從未如此有趣

[url]Ndemic Creations 的「Plague Inc. (瘟疫公司)」

坐咗幾耐？